簡單啲講 達>愛

迷愛速速散退

in arteta we trust

有冇迷愛出嚟嗲2句

食屎啦死阿狗又黑哨

達>愛>>>>>>>>>>廢雲

好慘呀車迷子

迷愛要落地獄啦

又反雲

我地迷愛只反雲 不反愛

唔好內鬥

不反達

有人開po 未

我代場上既阿仙奴球員同球證向各位車迷子道歉

愛蛇留咗一副好牌俾達叔

爆左開post limit
搵人開住先
本身想搶口都搶唔到

笑狗反我叔
割了

前人種樹

使撚道咩
明黑鳩你

講緊上年歐霸決賽

開場前串過馬撚
都係狗洞啱班白卡車狗

阿迪達係受雲加足球哲學教化先有咁嘅成就
愛瑪利只係一隻小丑

唔鍾意嘅 quit連登囉
你成日都會見到我地牙哥攞彩架btw

愛狗冇盃